2100 政治咖哩飯 新疆棉消費民族主義丶 藝人成集中營代言人

2100 政治咖哩飯
新疆棉消費民族主義丶
藝人成集中營代言人
- 26/03/21 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
280K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：任啟邦、劉細良

題目：《新疆棉消費民族主義丶藝人成集中營代言人》

逢星期五 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon